決定走上做鴨這條不歸路

小弟不才 讀唔成書 又唔想番工

所以上黎做鴨 有冇巴絲要叫我
講少少特徵
中上男神 不過矮撚
冇暗瘡面
有肌肉
大抽

Hulk?

會窮

唔係好大隻 不過都有啲肌肉玩下

冇計 細佬我太窮

推比hehe巴打睇

更窮

唔好咁啦 搵兩餐姐

點入行

徐天佑

諗住係到搵巴打絲打開我齋先
益巴打好過益其他人嘛

又想召喚？

比次機會

我靚仔過佢

為左睇呢張

屌你啦

幾高

150

小學畢業未

留TG比我, 我想玩你